[突發]日本仔破解咗支那面部識別系統，令到監控鏡頭失去功效。

大家只要帶副特製眼鏡就可以KO面部識別系統，產品已經推出咗市場。
好想知賣幾錢！

成個bra咁

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

支那出年先全國推行架仔即刻收佢皮

無用啦,
中國一講戴眼鏡犯法,全部收皮

唔知邊度可以買到

有冇巴打見過狗狗狗係面罩既單面反光膠紙邊到有得買？

我無詳細睇。
但如果無估錯嘅話應該係類似adversarial attack。

係利用訓練AI嘅漏洞令佢認錯嘢。呢個attack去到極致係可以喺一張普通照片入面加幾點肉眼都分唔出嘅pixel已經可以令Ai完全失效乜都辨認唔到。

但係其實解決方法簡單到你唔信，只要AI設計者用帶住呢副眼鏡嘅sample去train多次個AI model就已經完美KO。而最大問題係，戴果個人自己以為好安全而周圍走，永遠唔會知道個眼鏡已經無用。

呢d實際上係d gimmick嘢，或者我會當係學術上prove of concept嘅玩具。現實應該冇乜用。

唔係喎
佢另一個point係塊鏡片向外斜令系統唔知呢塊係人面

望落用女人啲喱士底底笠頭有同樣效果

推

up

佢有可能係加咗另一重concept落去。
但係解決方法都係一樣，只要再執一執，train多次就搞掂。

呢d AI角力，永遠都係後手必勝。

整透明面膜，可以令鏡頭望唔到樣

咁美國IT佬發明咗防面部識別系統嘅衫會唔會好啲？件衫有好多面部器官圖案繼而令到個系統overload然後識別唔到成個人嘅身影。

賣緊29.99美金一件。

而家AI雖然好流行，但好多範疇嘅技術上其實仲算係萌芽階段。
呢d攻擊其實好多時都係學術paper直接轉換出嚟，就可見AI仲一路係發展緊嘅階段。

呢件衫d所謂『人樣』全部都係黑點，只係d相對位置似係人面。我覺得只可以呃到傳統技術嘅人面辨識。唔會呃到任何Convolutional Neural Network（已經係係人都識嘅技術）嘅人臉辨識。當然我未試過唔敢肯定。

我都想知

Must push

呢隻係咪單邊反光 另一邊see through

721 港島見 ! !

最尾講Titanium版要240USD

單向既tb啦

佢果啲似係認人室果啲，單面反光膠紙

狗果隻無see through普通嘢來, 有人射佢先放落來。

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

拉打

戴副咁嘅眼鏡不如直接蒙面算啦

你有張良計，我有過牆梯。

大家唔好忘記，智能身分證 ， 都係可以出賣大家行蹤嘅

情趣眼罩

成個奶罩咁

但係仲有步姿識別

唔係話認步姿咩

即係眼疾都唔撚用得眼鏡？ 含柒啦你

咁on9 ?
放落黎就睇唔到路？

咁我不如直接套個半透明bra係頭上

屌晒鳩氣
俾狗見到咪第一個塔你返狗屋

面具算喇

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

真係似😂

推！

好似美國都有差唔多架野

2017 年 news 睇落都ok 呀

見到入咗新城市果啲綠衫大部分都搣走咗，或者推高個面部護罩。

黑超 唔得咩

唔通要個個成個穆斯林女人咁
仲認唔認到步姿

知道你係人臉，確認唔到身份咪得？

ai人面識別最奧妙之處就係識與時俱進

戴眼鏡 -200分

真係咁on9 ?
咁如果有好多人長開laser
警犬放落黎咪又係等於盲

Ducttape痴腮骨權骨 保護輪廓
美足eyeshadow
特種部隊面部彩繪

副眼鏡原理係將由上而黎既光線反射去個cam到，用強光影響個cam識別人樣

其實戴帽同黑超得唔得

單向透光玻璃膜得唔得呢？

你唔講真係唔覺

AI係可以 train到唔洗認樣，認你行路嘅動作已經知道係你
除非你改變埋行路方式
同埋最大一點係AI可以自我學習，普通人要同AI鬥係鬥唔到，所以先會有人反對AI

其實不如笠絲襪上個頭

全民帶bra

push

支那：比人周到用呢啲眼鏡信用-1000

要規管你帶咩眼鏡有幾難
大陸有咩做唔出

就係咁on9唔信你可以睇返片，犬用果啲係普通錫紙貼。有D犬貼係圓盾同長盾上面，用來人手擋laser.

咁呢個已經超越咗AI問題

舉個例如果有關當局要控告你，AI唔會係證據。佢都係要用一般人辨認人面嘅方法去證明係你。（題外話，其實外國係有辨認人樣嘅專家。佢哋睇嘅嘢好細微，超乎你想像。唔知香港有無呢d專家）

當然用AI做一個快速嘅配對搵潛在target都仲係非常可行。但係咁就係另一個問題。佢認到有人樣，但認唔到係邊個。唔代表就無懷疑名單。警察一樣可以跟住佢個list由probability 最果個開始查。

咁有咩方法可以解決？

驚用得多會破壞視力。

人面一 train 就好準，支那有十幾億人比佢做 testing, 要破解你真係好易

721見

721金鐘見

立即入貨

咁其實戴大黑超都得啦

本人接受到2019最新版本。

６年前就話開發

無限商機

諗起小新

M記紙袋~完

好似Watching dog禁帶上面具ctos就搵唔到資料

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

記住，AI係後手必勝。係必勝。

但係你有兩個問題：
1）你係被動。你永遠唔會知對方係咪已經KO 咗你個attack。
2）同上，由於你無得access個AI，你唔會有機會去試。唔會搵到佢漏洞。無得做後手。但對方就永遠都可以喺被人搵到漏洞之後重新train個model，過程非常方便快捷。

個原意係你用紅油潑佢
佢一撕就起碼仲有條罅睇野
你要潑多次佢先收皮咁

不如整口罩

個d遮太陽大媽帽得唔得 一塊野拉落黎遮住塊面個隻

個 system 一段時間無你record ，又拉得！

人啲以為你去打劫銀行或者係恐怖分子，未去到目的地已經入咗差館。

面具加用行山枴杖行路

呢種係窗用，即係屋企用，所以應該對視力冇影響，不過唔知反光效果夠唔夠勁

將個bra當眼罩戴

係咪因為穆斯林要遮面所以佢瘋狂打壓新彊
唔俾人信呢個教派？
定其實遮九成都識別到？
真心求教

載係眼既胸圍

721

屌啦 點解係要我地帶呢d避開佢個鏡頭？
呢個仲過份過逃犯條例喎

都係果句，其實無乜用。

首先，個cam一樣睇到好多嘢，只要用戴著呢個眼嘅sample再train就已經認到係人樣。

而你嘅髮線，面形，鼻，嘴，耳仔，膚色，等等。一樣睇得一清二楚。可能佢會認唔到係咩人，但係亦都有足夠嘅資料俾到AI output一個嫌疑名單。

諗起遲下香港個個要戴依種眼鏡去街就覺得好笑

睇過BBC記錄片，好似話08定09年發生過大規模暴動之後就變成咁。

塊面包到某宗教果啲女人咁咪識別唔到囉

失敗主義撚9up撚全面進場

呢啲又得唔得？見過有polarizing filter出面係彩虹 完全睇唔到入面

原理係用太陽光反射到camera
者係戴黑超都有基本用途，或者直接用larser射cam都得

AI最大賣點係學習 所以任何聲稱破解到ai嘅嘢都可以train到 除非係根源上嘅破壞 e.g. 整壞處理器，斷電等等

用原始方法遮晒 會唔會最好

盲都可以偷睇國家機密喇 有咩問題？

基本上老共係驚任何宗教
因為宗教係黨以外可以凝聚到好多人為同一目標做野嘅團體

你講清楚D係呢種眼鏡全禁

你攪到咁
唔打你唔CHECK你身分證先奇
同埋反為最易認

四眼都犯法
果然人權最好

AI人臉辨識嘅原理喺將人樣嘅特徵拆開嚟認 眼耳口鼻特徵及位置咁 如果有人個口生喺額頭度 佢絕對唔會認得出
如果要AI認到呢啲眼鏡 （到時可能有更多product）同時又認到普通人樣 佢嘅準確率一定會下降！

好7

口交部個乜尻爽都戴眼鏡 拉埋佢去腰斬啦

好人好姐洗驚距監控

而家唔比人cosplay batman咩 ,

只要可以唔被識別，我笠條底褲上頭都又點話

而家共產黨啲AI玩到認你步姿，真係蒙面真係都冇用

推
一個大吉利是真係推行到都有辦法防到

仲易捉
一見依d眼鏡即刻衝出黎打柒你
避都避唔到

烏蠅複眼

問題係遮住咁多 仲點識別你成個樣呀?

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

咁撚重奴性思想

韓國一早破解咗喇，整容咪得囉

你諗得認人樣太簡單。
你先睇呢條片：

唔好話AI，就算係人都一樣認到。冇咗眼只係少咗好細部份嘅資訊。

唔會夠資料確定係邊個，但絕對夠資料generate一個可疑名單。

最簡單舉個例，劉德華遮住對眼你係咪就認唔到係劉德華？你唔會肯定到佢係唔係，但係就絕對會強烈地覺得好似。

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

唔使揾住，到時淘寶

但佢應該冇我戴住眼鏡嗰個樣做sample架
咁佢最多係可以train到認到人樣，但應該唔知係邊個？

睇我上面個reply

跟本唔應該有碌嘢同個系統

遮太陽都唔得！？

旺角砵蘭街大把，玻璃反光貼

變態超人.jpg

奶com

簡單啲都係要佢拆撚哂啲cam

日日帶眼bra 出街？

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

有冇得ramdom 出pixel解決

最簡單電單車頭盔

一語道破

單係行路方式已經唔可以當證據上庭，因為可以改。

結論蜘蛛人最穩陣

帶我老婆個bar 在頭我效果應該一樣

一個就話姐，個個係咁點查

巴打咁幽默

Push

Push !!!!

721金鐘呀！！！！

有冇諗過係支cam 戴bra?

好快大陸就禁賣

出街戴眼鏡都唔比？加下連衣著飾物都要管埋？

五金舖買嚟痴抽油煙機鋁喉嗰隻膠紙，廿幾蚊一卷

邊度有得賣

個個戴住習總既面具, 就唔怕被識別啦

at least 240 dollar
千幾我都買 唔撚係講笑

利申冇戴開眼鏡

邊個再講叫班狗從良同我入來

要全民考26牌

風火輪/ 步操

戴出街好7

有D似Bra

prototype 冇design 先成塊m 巾咁姐

借個位

----------
[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

眼鏡都犯法？屌你咁有近視就一定係犯啦

p721 港島見 ! !

咁廢

個人面識別系統本身就係日本賣俾支那

但係我見過段片係班狗喺希爾頓往新城市條indoor巷仔度入緊新城市大堂，成班都好似遮左眼，不過唔肯定，搵下先

請參閱伊斯蘭教女人衣著

我無嘢講

得罪講句, 中共玩口水戰個方向永遠都係佢地未成功做到個完美功能先會日日個新聞報出黎
eg. 航母

冷氣佬用？

唔得啦 睇埋你行路姿勢喎
參考片段

一。一我睇一眼真係以凜為ＢＲＡ。。。。 立筆小生

如果全部人都帶 香港都幾未來feel

【反人面識別】可即應用!!! 可唔可以廣傳!!!

① 頭燈

原理:
- 利用監控相機感光元件動態範圍有限嘅弱點，喺超強反差環境下迫使相機減少曝光，令人面達至死黑。

優點:
- 可即應用
- 因為係攻擊相機嘅物理限制所以比較有勝算

缺點:
- 只能在黑暗環境發揮功效
- 四方八面嘅強光會令戰場環境混亂
- 萬一面部不能達到死黑仍然可以用拉curve (或最新可用AI) 重塑面部輪廓

② 人面pattern 布料

原理:
利用與人面細節相似的pattern混淆人面識別系統

優點:
- 同樣簡單，應用不困難
(需整T或頭巾等著物。在多人聚集時一齊著, 畫面更混亂, 所有人更安全)

缺點:
- 效果未知 (要睇識別系統有幾聰明, 識得分辨人樣和與人樣相似嘅pattern)

以上。

我都覺頭燈有用過呢個
佢直頭input data都拎唔到
不過係好難成日帶住姐

當然要多人帶

強制帶隱形眼鏡

第一眼睇咗做bra

用呢個吉個隆就得啦洗乜攪咁多

高手

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

藍絲: 你好人好姐戴咩眼鏡? 身有屎呀?

阿叔你老花呀！

電單車用品來, 單面看穿
唔難買

搣走個陣痛到hihi

普通鍍膜太陽眼鏡咪得

拿 我無辜嫁下

大家一齊去拆撚咗佢最實際

痴啲眼耳口鼻落自己塊面度

除咗眼鏡 有無可能將嗰種物料放入occasion hat嘅設計

反光窗貼

屋企都用梗

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

灣仔賣窗簾嗰啲鋪頭

全喱士爸爸

中國即刻推出有RFID嘅自家研制眼鏡
強制全國矯視人士配戴

SOX SOX SOX

認同

邊到多款，我覺得呢隻擋胡椒一流

呢隻就perfect池！

鴨記地鋪既通訊/電子器材鋪有賣，唔記得叫咩名，有間特別大間有兩層架
電線要咩粗幼都有賣，but 電線買好大量既話有可能要登記，記得分幾轉買

training sample 就係你換身份證時影嘅 3D 相，你影嘅時候無戴呢個眼鏡，佢又點認到戴左呢個眼鏡嘅你？

用AI識別人 咁可唔可以用番AI反識別?

你唔好咁睇少AI 既進步。
唔好話有無眼鏡啦，化埋妝都無用。
基本上近兩年AI 既技術發展係可以用月份做單位黎睇。上個月既技術到下個月就隨時outdate。

AI 鬥AI 係當然得，但係唔係而家呢個case。
你諗真d 點樣執行？除非你塊面識generate 畫面

只睇外觀，有可能用3d printer都print到個近似

緊爽

其實面部識別好難 100% 準，只要帶咗眼鏡同帽／化咗裝已經會有誤差 ，而且亞洲人輪廓無外國人咁深都加深咗難度。

而步姿識別首先對方既data base 已經有你既步姿record ，否則係搵你唔到。

同大陸講道理 你傻架?

好潮

氣車用品店貼車玻璃

你要識分detection 同recognition嘅分別，無data， train條撚
唔好扮識，行內人唔會用AI 呢個term

認你個樣用小量sample就已經得，戴唔戴眼鏡呢d根本唔係issue。

我生平最討厭就係人哋拋書包，所以我自己都唔會彈d特別terms出嚟。唔通我話流行cnn之前我已經用過svm呢d古老嘢玩mnist會有人明我講乜？就算有少數自己人睇得明，除咗圍爐自high之外根本冇意思。

唔比帶爸爸出街

以為胸圍黎

帶人皮面具得唔得?

咁實得架，但關ai鬼事咩
好似樓上話齋，不如戴蜘蛛俠頭笠算啦

會唔會可以design ai係一張圖上面加啲component上去令個辦識系統分唔出，只要將啲component著係身上就可以防辦認，用GAN技術（？

不過我見上面諗話係lower level既層面去防佢會好啲，例如物理上反光光到佢睇唔到你，因為呢家既技術都係基於畫面辦認，所以就算佢recognise唔到你個樣 都可以recognise你既步姿 高度果陣可能一樣有方法分辦到你

另外做呢啲solution果陣 佢辦識唔到都可以做個alert system，到時將啲畫面send比警察再人手處理咪一樣可以知道你係邊個....

我無野講

名都衰過人
食屎，緊爽 俾人屌屎忽，緊爽 斬頭，緊爽

戴蜘蛛俠人地一定知
人皮面具未必睇得出 有d好真好貼

第一眼望仲以為係bra

認你個樣用小量sample就已經得>>係呀，一張相都得，不過fasle positive多到

戴唔戴眼鏡呢d根本唔係issue>>

svm mnist 你係咪上左machine learning 101就以為自己識

請你分享下點樣從無data train到個似樣嘅model出黎係

上個月cvpr 2019 都未有人可以好似你咁大口氣

攻擊辨識系統係一個仲係好活躍嘅topic，最簡單嘅你google 『adversarial attacks』就可以學到少少嘢。

簡單講其實近幾年各種人工智能辨識技術其實99%都係base on Convolutional Neural Network，而neural network 基本上就係dot product of dot product of dot product of dot product of (x9999...) input pixels.....
即係話好細微嘅改變都隨時可以影響個結果。

一個好常見嘅例子就係一隻貓嘅相只要加少少特定（而肉眼分辨唔到）嘅noise，AI就會當咗佢係狗。

但係呢d attack 你access唔到你個目標系統都未必有用。

真係諗下其他層面嘅保護好過。

利申：我唔係好勁架咋。費事又俾人鬧。

Mission Impossible咩
雖然遠睇係okay，不過你出到街隔離d人都比你嚇到彈開晒。

用3D打印其實可以好真

家品裝修店好似有
屋企西斜，反光好work架

係副眼鏡度整 SQL Injection 有冇得諗

咁老老實實，我就真係好想請教下業內人士，
玩cnn時點樣解決gradient消失嘅問題之餘又唔會搞到relu 後續過大嘅問題。

我真係搵唔到太多reference。真心請教。

鴨記有種細零件既膠袋仔，係用黎防止訊號+靜電干擾零件既，半透明反光面，連電話一齊防都得

堅👍

In 喍仔we trust

痴車玻璃個D太陽檔

嘩點教到你，你勁過哂人地cvpr presenter, yann lecun都追住你含啦

呢個年代玩CNN好少會有vanishing gradient問題，resnet unit 係基本

唔明relu 後續過大係指d乜, gradient clipping會唔會幫到你呀？
定你指training converge得慢？？？

要睇你個model architecture同dataset先知問題出係邊

咁化妝又得唔得？

得

呢個啦。夠傳統

我意思係，以往由於有vanishing 問題，所以唔再用tanh果d，而改用relu。但問題係relu activation function會出好大既value，亦係adversarial attack 既基礎。
我記得google 搞過一個challenge 去招募defense adversarial attack既model。但係我之後無時間去study。所以空白左。

push!!

搭單問下，有冇巴絲買過呢類照明眼鏡
啲光夠唔夠 粒電可以玩幾耐

??????????

relu(x)>> x or 0
唔明你好大個value指乜
正常都會做normalization, pixel value 0-1
何來好大value

CNN係train緊個kernel
我諗你誤會哂CNN嘅原理係乜

芝麻發展科技係利用黎監控人民 維護極權

無用啦，
中國一講要自行申報個人資料，全部收皮

點解咁都俾人負皮
支那就係咁痴線

預防勝於治療
唔好諗點拆解破解啦
唔起燈柱先係上上之策呀各位

就係因為 relu(x) is linear for inputs >0
不同於tanh同sigmoid咁cap at 1
所以係可以容易地push activation function去到好高嘅value。

亦係有adversarial attack嘅原因之一，
其實另一個講法我係exactly問緊點樣解決adversarial attack嘅問題。我記得呢個contest獎金都好和味下，所以係一定有winner solution嘅。

confirmed 你唔識，講多都哂氣
識幾個keyword就出黎呃連登兄弟
完。

牛頭唔答馬嘴。
你唔駛夾硬搵喇，我搵到。
用dunet再改自製loss function做denoise net。

慢慢吹
保證你根本machine /deep learning 101 都未上完，係度扮專家分享錯誤信息攞生存在感嘅attention seeker

我題晒keyword你都連gradient based attack 都睇唔出答唔到，我就知你應該係d 做過下vendor 用現成product砌下solution就當自己係學者果d 『tech人』，我問layer 中間嘅問題你就走去答現成嘅resnet，咁都講得出，仲話人無concept。

真係覺得自己咁客氣有d晒氣。

最近玩返AOC，
感覺俾人起得多箭塔就會俾對手越推越過，
要喺佢起緊嗰時進擊先保障到行進路線
對手起好左再用民兵政塔就只係送頭

攻

步姿落單隻厚鞋墊得唔得？

原來你係vendor d sales 仔
難怪睇唔明你問乜，只係識打keyword

呢啲貼眼附近ok

屌
睇縮圖我以為係photoshop 油黑左個人做剪影

千幾個正評嘅post
比你條sales仔污染哂
唔識扮識係度鳩吹

繼續吹啦vendor 仔
你講得啱呀，唔好污染個post，我要覆既都覆完架喇。你隨便攞尾彩啦。自便

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

佢地真係咁著 係地鐵見過
佢地行路好似一個黑影移動
完全見唔到步姿